{
    "completion_ratio": "完成率",
    "Language": "语言",
    "District-wise {{mapOption}} numbers are under reconciliation": "District-wise {{mapOption}} numbers are under reconciliation",
    "Hotspots": "热点",
    "Back": "返回",
    "View updates on Twitter": "在Twitter上查看更新",
    "Open Sourced on GitHub": "Github上的开源",
    "See more details on {{state}}": "查看更多{{state}}",
    "tap": "轻拍",
    "{{action}} over a {{mapType}} for more details": "{{mapType}}上{{action}}可以看更多",
    "As of {{date}}": "截至{{date}}",
    "Zones": "区域",
    "Locations": "地点",
    "Menu": "画面",
    "Close": "关闭",
    "source": "资源",
    "New Zealand Map": "新西兰地图",
    "Weeks": "周",
    "Unknown": "未知",
    "Uniform": "均匀分布",
    "Total Cases": "案件总数",
    "Total": "总数",
    "Tested": "经过测验",
    "Scale Modes": "比例模式",
    "report": "报告",
    "Recovered": "已恢复",
    "per 10 thousand": "每万",
    "Other State": "其他地区",
    "Other state": "其他地区",
    "Other Region": "其他地区",
    "Month": "月",
    "Map": "地图",
    "Logarithmic": "对数的",
    "Last updated": "最近更新时间",
    "know more": "了解更多",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Hover": "徘徊",
    "Home": "家",
    "for more details": "更多细节",
    "Evacuees": "撤离者",
    "Essentials": "要领",
    "District": "区",
    "Demographics": "人口统计",
    "Deceased": "死者",
    "Daily": "日常",
    "Cumulative": "累积的",
    "Confirmed": "已确认",
    "Cases per 10 thousand": "每万个案例",
    "As of": "作为",
    "All States": "所有地区",
    "ago": "前",
    "Active": "当前",
    "About": "关于",
    "District Health Board": "地区卫生局",
    "Compiled from the NZ Ministry Of Health. figures": "数据由新西兰卫生部编辑",
    "New Zealand's COVID19 data is collected per DHB (District Health Board) rather than direct regional district boundaries.": "新西兰的COVID19数据是按DHB（地区卫生委员会）收集的，而不是直接地区的边界。",
    "10K": "一万",
    "Per Ten Thousand People": "每万人",
    "Sort by Descending": "按降序排序",
    "Sort by Ascending": "按升序排序",
    "Sort by Delta [long press]": "按区别排序[长按]",
    "Units": "単位",
    "Active Ratio": "现有病例比率",
    "Recovery Ratio": "恢复率",
    "Case Fatality Ratio": "病死率",
    "Test Positivity Ratio": "测试阳性率",
    "Population": "人口",
    "Southern": "南方",
    "Waitemata": "怀塔玛塔",
    "Counties Manukau": "麦努考县",
    "Auckland": "奥克兰",
    "Waikato": "怀卡托",
    "Canterbury": "坎特伯雷",
    "Capital and Coast": "首都和海岸",
    "Hawke's Bay": "霍克斯湾",
    "Nelson Marlborough": "尼尔森·马尔伯勒",
    "Bay of Plenty": "充足的海湾",
    "Midcentral": "中部",
    "Northland": "北方",
    "Hutt Valley": "赫特山谷",
    "Lakes": "湖泊",
    "South Canterbury": "南坎特伯雷",
    "Taranaki": "塔拉纳基",
    "Whanganui": "旺加努伊",
    "Wairarapa": "怀拉拉帕",
    "West Coast": "西海岸",
    "Tairawhiti": "泰拉维蒂",
    "Search your district health board": "搜索您所在地区的卫生局",
    "Keeping Kiwi's updated through these challenging times": "在这些充满挑战的时代中保持新西兰人的资料更新",
    "This website was built based on ": "本网站的建立基于",
    "Beginning": "从开始",
    "3 Months": "从3个月前",
    "1 Month": "从1个月前",
    "Spread Trends": "传播趋势"
  }